［霧季］大家近幾日咁濕有冇去影霧？

今日行山用電話影，香港好少咁濃霧，幾特別

好正 再執一執色就

thanks 我執色好廢，次次一執就愈執愈柒，或者執到好普通冇晒特色

好靚，可唔可以整wallpaper

幾正喎

iphone 影咋，放唔到好大

想問影霧個setting 一般係點
光圈同快門應該點組合